{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007316",
        "source": "도서",
        "writer": "김보현, 김건우, 김주용",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-83-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 초록치 꽃피는 충청도 532",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2022-10-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대전 한밭수목원"
    },
    "text": "大田·は大田庁舎とエキスポ科学公園の間に位置する外出先として有名だ。 ここは家族や恋人とのデートスポットとしてよく訪れる。 樹木園は書院と東園、熱帯植物園に区分されており、季節ごとに多様な花が咲き、毎回異なる姿を見せてくれる。 特に5月末にはバラが満開で美しい風景を鑑賞することができる。 この時期にはここが人生写真名所として知られ、人気旅行地として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園は大田庁舎とエキスポ科学公園の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "樹木園はどのように区分されていますか？",
            "answer": "樹木園は書院と東園、熱帯植物園に区分されています。"
        },
        {
            "question": "樹木園ではどのような花が咲きますか？",
            "answer": "樹木園では季節ごとに多様な花が咲きます。"
        },
        {
            "question": "特に何月にバラが満開になりますか？",
            "answer": "特に5月末にバラが満開になります。"
        },
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園はどういう場所ですか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園は家族や恋人とのデートスポットとして有名な場所です。"
        },
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園は何がある場所ですか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園には樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園は何月に人生写真名所として知られていますか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園は5月末に人生写真名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園は何のための場所ですか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園は家族や恋人とのデートスポットとして訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "エキスポ科学公園では何ができますか？",
            "answer": "エキスポ科学公園では樹木園を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "大田庁舎とエキスポ科学公園はどういう姿を見せてくれる場所ですか？",
            "answer": "大田庁舎とエキスポ科学公園は季節ごとに異なる姿を見せてくれる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 133,
        "QA": 394
    }
}